中學生承認管有雷射筆 蘇文隆下令還押候判

#粉嶺裁判法院第一庭
#蘇文隆主任裁判官
#1014大埔 #答辯

陳（17）

控罪：
在公眾地方管有攻擊性武器。
（即雷射光束裝置，一支雷射筆。）

案情：
2019年10月14日，當天大埔區有示威活動，警員於大元邨一帶巡邏，期間被告連同3-4個黑衣人大叫「死黑警」，警員於是上前截查，在大埔安慈路大埔中心巴士總站外成功截查被告，其餘的黑衣人則逃離現場。警員於被告的背囊內搜出多樣物品，例如雷射筆、黑色頭盔、兩罐壓縮氣體、手袖、眼罩和手套等。被控無合法權限管有雷射光束裝置，即雷射筆一枝，化驗所報告指該雷射筆在80米內照射可以對人的眼睛造成傷害。

被告‼️認罪‼️

求情：
被告樂於助人，參加多項義務工作，現就讀中學，與父母、姐姐居於一起。

案件押後至11月4日1430於粉嶺裁判法院第一庭判刑，待索取勞教中心及更生中心報告，‼️期間還押‼️。

又係佢

盡早支援佢
我諗佢本人
見到邊個審佢
同自己衰咩
做出咩決擇已經準備好

拎埋刀入校園就輕判 香港真係比呢班撚樣搞到臭哂

又係呢個狗官 兇多吉小

呢條蘇文隆根本嘥氣,佢都唔睇証據理據,憑空想像話你係就係.
真係不如玩消極,律師都唔請官司都唔打,你鐘意點判就點判.

蘇狗好鍾意還押候判 最後入教導所或者更新中心
搞到你無得扣刑期
好撚賤

雷射筆而家真係無可置疑地係武器？
無可能講得通架喎
拿咪又講埋啲訓咗幾耐嘅廢話呀

照下自己對眼唔傷咪證明到唔係武器囉
要救手足唯有ching你用行動證明俾官睇

叫曱甴展示傷勢係最好嘅證明
show啦,仲唔show？

屌你老母垃圾紅官